林奠心諗我咪講左撤回 仲想點呀

屌你 我地要五大訴求呀

林奠：瞓咗冇睇，係咪而家撤回就得？

No. She hasn’t withdraw it but propose to withdraw only!!!!